《中國日報》歐洲社長: Greta Thunberg聲援「12港人」, 毫無政治知識, 雙手沾血!

中共官媒《中國日報》歐洲社長陳衛華:

- Greta Thunberg聲援香港示威者, 證明佢毫無政治知識, 非常悲哀.
- Greta Thunberg咁做亦係同情暴徙.

- 當將來有暴力事件在歐洲發生時, 我會再去提醒Greta Thunberg.
- Greta Thunberg雙手沾血!

仲激過環球時報.

環球時報: 中國人民也批評Greta Thunberg無知, 中左黃之鋒既計.

人權問題關政治意識咩事
支共又政治化事件
自打嘴巴

要係twitter廣傳

求撥火師出動

大和田好忙

bump

講得好，講多的

自我加速

搞防彈少年團定環保少女大鑊d？

手足齊上齊落

姐係Antifa會係歐洲出現

希望美國更多汽油彈

講吓笑炸

"當將來有暴力事件在歐洲發生時, 我會再去提醒Greta Thunberg."

恐嚇會命令滲透喺瑞典既共匪搞事

中共做暴力威嚇, 就係講下笑.

但自己就成日玩文字獄.

條友最經典係呢單
(佢自己知柒del咗)

仲係度

屌 自膠 quote錯 should be this one

條友最經典係呢單
(佢自己知柒del咗)

環保少女都鬧 左膠撐邊面
奶共定環保光環

see #42

明顯暗示兩位加拿大公民係人質

見到

佢完全係無賴

Greta叫左兩位左膠戰友支持「12港人」.

支共自己國內其實冇正式嘅政治KOL，只有消費KOL，所以唔識handle呢類人？

咪撚理呢隻 fucking little chink 啦，理佢咪愈得戚

點解?
佢係幫手加速國際抗共.

小學雞而家永遠只識靠惡.

又啱，順便令左膠崩潰
其實左唔緊要，膠果下先難頂

人地再左,都支持我地

最重要係兩邊都需要connect

盡情加速

條友仲癲過胡狗
胡狗多數係鳩噏完就收工
條友鳩噏完仲要不斷用歪理反駁人

完全係燥狂藍絲

支那人就收皮啦

條友好撚燥